[士氣post] 真香港人再次聚集

見到越嚟越多手足

見證到和勇不割

我地唔會忘記任何一個手足

因為你地就係香港嘅一部分

而我哋每一個都珍惜香港

今日每個人都走出嚟保護下一代

絕對義無反顧

光復屬於真香港人嘅香港

創造新時代嘅革命將要出現

推

一定到

coming

和理非最緊要人數多，步步進逼

已經冇得退

不割

不散